點解外國programer 咁勁

香港果啲得半桶水

香港保險狗, 倫敦金, 地產狗仲勁. 月入500萬

香港勁果啲你唔識je

因為佢地用開英文少打錯字咪勁啲

唔係講緊般果啲勁wo

自幼培訓

諗野都唔同啦
人地可能由0到1完全諗樣新野
香港得咩

Google ，Microsoft ，Oracle 嘅亞太區高層都係香港人你唔知姐，咪一樣lead 住你話好勁個D外國人

香港勁都去外國 之後你又問

走到我都一早走撚咗啦，唔通真係貪香港創科環境「好」咩

睇撚完猩之子點揾食，創科局成班呃人吹水，有料仲唔走咩

好勁果啲自己創業wo

Zuckerberg只係識做生意

咁冇佢呢d人programmer咁勁仲咩用

人地由中學時代已經係一個好撚勁既programmer，入左Harvard之後比人叫佢做a programming person

Algorithmic knowledge肯定勁過你同我，只係識做生意 ？

笑大人個口

抄橋咪叻

FYI

我估你根本冇認真睇哂成篇article就衝出黎柒

多謝你post篇野出黎證明你有幾柒

外國即係咩國？

美國

人口基數呢？

你眼中assembly language 算唔算係programmer

唔知邊個冇認真睇晒成篇文
你話點咪點
同你講多都晒氣